家用可加可減機制

呢個幾月見到咁多巴絲話同屋企嘈交
先知可以係全家黃色既背景下成長，其實都唔易
衰既就話扣家用姐，好既梗係要獎勵下
所以今個月自動波加咗少少家用比佢地
大家如果都有明辨事理既屋企人，要好好多謝佢地呀

多謝你地從來冇阻止過我發夢，仲好支持我

唔理衝唔衝 721金鐘

家用信用評分

出黎銀髮遊行+1000
話有外國勢力-200
撐警 -1000
fb like 垃圾藍絲page 每個-200
睇tvb新聞 -500

鬧人收錢搞事 （話收幾多就扣幾多）